(窮撚換電話) 2000零蚊有咩電話買得過?

本身用緊老人家電話C7 Pro，但近排開始疾，想問吓有咩電話好買同埋邊度買係又黃又信得過

A51

黃？

A51/A71

thx
A51好似都ok
想問吓如果買行貨喺深之都/旺角啲細舖係咪都唔穩陣? 見到果啲最平

一定要行貨？

Yes 三叔成日唔認細鋪

iPhone 8

Galaxy A90 5G 水貨

4A se2

三星買水貨算啦，佢個爛鬼保同冇保冇分別但小心買到鬼機

iPhone se1

去邊度買係信得過？想買Noki 7.1

「加多少少…」

2000買二手好過

2021年喇ching
重買2018年產品？

byw, 個後鏡成個火山口咁， 凸勁多出嚟， 勸你就唔好買啦

iPhone xr

老人家用開三叔就買返三叔
睇價錢嚟食

不過三叔一般年頭出新中低階機，仲用得嘅就睇多一兩個月先

加少少M51核電

唔係老人家用，係我用
只不過我本身對電話冇乜要求，用開老人家level嘅電話
btw已經買咗A51

邊到買？幾銀

Apple咁奶共，好華為好多咩，點會犯阿懵撚